# Witaj w swoim nowym kolektywie

**Gromadź się w kolektywach, aby budować wspólną wiedzę.**


### 👥 Zapraszaj nowych ludzi do kolektywu

Niezależnie od tego, czy chcesz dodać znajomych, czy całe grupy, kliknij link „zarządzaj członkami”, który znajdziesz w menu akcji na liście kolektywów po lewej stronie.

### 🌱 Tchnij życie do twojego kolektywu

Twórz strony i dziel się swoimi przemyśleniami, które naprawdę mają znaczenie. Niezależnie od tego, czy jest to wspólne repozytorium wiedzy dla społeczności, czy podręcznik dla Twojej organizacji – Kolektywy działają!

### 🛋️ Edytuj tę stronę, aby poczuć się jak w domu

Naciśnij przycisk ołówka, aby rozpocząć! ↗️


## Również dobrze wiedzieć

* Wiele osób może jednocześnie edytować tę samą stronę.
* Połącz strony lokalne, zaznaczając tekst i wybierając „link do pliku”. Przeciągnij i upuść z listy stron do edytora również działa.
* Dodaj szablony dla przyszłych podstron („Pokaż szablony” -> „Dodaj szablon dla podstron”)
* Dowiedz się więcej o tej aplikacji w [dokumentacji] (https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/).
* W razie pytań poproś [społeczność](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174) o pomoc.
